有冇人同我一樣要FF一輪先訓得著

我晚晚都要諗個劇情 聽住歌
有時唱下無聲歌 有時媾下仔 有時撞返舊朋友咁
通常劇情到一半到 就不自覺訓著左

精神病？

我都係, 晚晚臨訓前都FF緊個魔幻故先訓覺

I'm not gay

Ff 拍拖

終於有人同我一樣 我成日唔敢同人講
晚晚唔諗過都訓唔到

一樣
一定會諗下野先訓到

樓主 今晚就ff俾我屌啦ok?

我通常只會FF靚仔

我成日只係去完溝完就訓著左

我唔靚仔咩 係老咗啲

成日諗左好夜

成日幻想自己有超能力求世先訓

好癲

近期我鐘意黑人 :

你內心一定好瘋狂

我係直接ff已經拍緊拖

我都有 但係無救世咁勁 係救前男友 威比佢睇咁

個故好似魔獸世界咁，聯盟同部落既戰爭

我愛Bruno mars

ff科幻嘢係幾正

由小四FF到依加,個故仲有連續性
應該會KEEP到老/死,已經FF定個結局

我鐘意FF D平時唔敢做既野 跳下舞呀咁

有時候會，諗諗下就會好精神

係會諗下嘢，有時FF，有時諗下現實嘢

我都係好細就開始有個固定故 但係晚晚都係開頭果part

有劇情進展,現實世界發生既事會影響FF世界

大概講咩

巴打原來係gay佬
有無幻想比人玩屎眼
利申:非gay

Same here 終於搵到同路人

屌我都係，最鍾意FF自己係Flash或者識瞬間轉移

所有我想做既野,會用情節串起,最近睇完奇異博士,又剛剛開始玩OVERWATCH,劇情就會係打完上一個BOSS之後受到魔法傷害,去學魔法之後成為魔法師,秘密加入OVERWATCH,追殺日本港口黑手黨(文豪野犬)

原來唔係得我咁做

晚晚唔同男主角玩

同好

一樣

有冇諗過寫成故 我冇諗過 但係成日得開頭

我有諗過

十幾年份量既故要寫幾耐先寫得晒
就好似之前失戀,就係個女仔係幻想世界死去,為求復活進行人體鍊成(鋼鍊),失敗,冇一部分靈魂,一嬲既時候魔鬼就會入侵變成巨人發癲破壞(變型俠醫+進擊的巨人)

不過長年FF個人寫故同想像力真係會好左

基本上個期睇緊咩動漫/劇/戲/小說 都會被我強行串連埋一齊FF

我都係，晚晚ff自己隻腳斷左落唔到床要訓係床

我會ff 成個人生 過去，現在，未來
ff 同女朋友 既野 ff 等陣發生咩事

You are not alone
利申 晚晚諗住俾仔攬先訓得到

有冇ff都係訓唔著

我早排睇supernatural 果陣都加插左惡魔同Lucifer 落去

咁多野 我一晚只可以ff一個場景 有時真係好眼訓
會變左自己病到就死

我有時有仔訓係隔離都會ff 趁佢訓著 當佢係道具咁
Ff佢係其他人

成個第二人生ff咗出嚟
所有喺現實做唔到嘅野都會喺夜晚ff自己做到
成日都會諗自己咁樣係咪心理唔正常

我都會ff自己做唔到嘅野 我覺得好正常
有幻想力係好事

屌好撚中 要ff先訓得到

到我出黎做野就冇ff 先訓
細個都係日日ff 個人生出黎

而家一要訓就訓

睡前ff，我諗呢度好多人都會

頂
原來個個都會咁架
我由細到大都會ff完先訓教
有時太攰就乜都唔諗直接訓
多數ff同名星

屌一路睇呢個post一路ff緊

有，仲會諗啲小劇場
跟住代入曬唔同角色同埋ff啲interaction出嚟

睇心情.. 多數ff男朋友攬住我摸我頭叫我乖啲早啲訓
keep住咁諗就好快訓得著
有時就會諗啲好慘既劇情
悲情果啲
死左唔知邊個傷心欲絕
又或者好血腥
啲血噴哂出黎又點點點
多元發展

我日日都會 唔單止臨訓
有時係現實既人 有時自己虛構
Ff埋啲自己好叻 識好多野
又有人用特別方式同我表白之類
我會諗埋啲對白

留名

原來有同路人
晚晚一定要ff成個科幻歷險故事先訓到
不過晚晚內容差唔多

睇呢個post FF d咩

我都係好細個親會咁

我都會 FF自己跳辣身舞溝仔

我差唔多晚晚一個劇情 只係唔同人

通常ff完一輪最後情節係發生意外 撞車又好比人爆頭又好乜都好 然後就會昏迷 點搖都搖唔醒
最後就會好入戲咁訓着

細個個時會
有時劇情太精彩會唔訓 仲會有連續劇

我都係 通常嗰排壓力大就會咁

我反而FF會訓唔到

會幻想未來男朋友 媽啊好毒啊

原來唔係得我一個係咁

以前會 誇張到每晚都好期待可以訓教ff埋個故 超長篇

我會ff自己好似劇集啲女主角咁淒美
但有時又會咩都諗下 例如反省下自己今日有無做咩衰野 又或者諗下人生意義之類 總之無特定題材